車cam sd卡推介

佢老味唔夠一年張adata 64gb sd卡咁就死左

個人經驗
Sandisk未必係最抵，但係用過10張起碼
冇張有問題

有 d 車 cam 要配合指定牌子嘅卡
否則比較容易出 error

請問師兄用邊款車 cam?

用緊3張 adata 都冇問題

用過samsung最好

之前裝Blackvue條友話配Samsung係最好

利申用左一年暫時冇問題

Same here
韓仔野用返韓仔牌子卡, 合理

Kingston?

其實每個牌子都有低階同高階product
唔關牌子事

HP F870X 買左sandisk 隻high endurance 64gb

睇下真係咪耐用

做完dist check

全死

只會買Sandisk.
其實覺得samsung 會好D. 不過samsung 太小種類.

HP 隻嘢最高只 support 32GB

係咩 但係佢認到張新卡係64gb

Oh 我嗰隻係 870g

原來大家都有呢個問題
我屌你老味一年壞撚咗3張咭 張samsung咭一年保養 上代理換到個姐姐仔都認得我
利申：用凌度最cheap嗰隻model

sandisk 壞過 3 隻ysb
一張sdcard
一隻ssd 半死
永久blacklist 得

想問下巴打買64gb定128gb好

係咪你用得衰，寫緊野都unplug
用咁耐電子storage淨係壞過一隻seagate hdd，但係都算粗用，唔會安全移除

Sandisk d 野好撚濕鳩
一隻手指 32GB 唔記得頭果 500 MB 定 1GB 左右有特別讀寫得快
跟住就正常地慢
等你感覺以為新買返黎果陣好快
其實唔係錯覺
你有 sandisk 手指/microsd 的話即刻 format 一次然後炒個大 file 落去就明我講咩, 會一開始好快, 之後慢到

SanDisk ultra係垃圾
我用Toshiba/Kingston
咩牌子都好，唔好買最cheap grade，買read/write speed都起碼有80MB/s果堆

其實好多storage medium都係咁，caching對零碎文件傳輸有幫助
你hdd係咁，usb係咁，就連ssd都有機會係咁
我買左sandisk extreme 128gb配aukey前後1080p cam，so far冇問題

我仲買左所謂嘅"耐久性高的影像監控 microSD 卡"
read/write 得20MB/s

其實都OK架，好似仲貴d？

Samsung Evo plus
$14X~15X有128GB
抵到爛啦